今日適唔適宜行大東山

天氣會唔會吾多好？有冇人會行

適合
利申：行緊

天氣點 多雲？

有圖有真相喎

又唔又吾仲仆街過全部吾 屌你老母

吹牙

吾會牙, 行拉行拉

上到去能見度得番十米唔夠都行到
感覺幾好